話你知點解本土派一直CONNECT唔到外國勢力

搞革命=道德高地+1
為民主搞不合作運動=道德高地+1
為民主搞革命=道德高地X2

本土派-為自身利益無差別趕支那人走
道德低地
CONNECT唔到外國勢力

玉碎派-為其他香港人(小販)利益搞革命
道德高地+1
魚蛋革命後即刻CONNECT到外國勢力

和理非-為民主搞不合作運動
道德高地+1
一直CONNECT到外國勢力

你地想企係道德最高點武力
即道德高地X2
真係只有以爭取民主為目標成立革命黨一個方法